［非標題黨］我諗到破解水炮車嘅方法！！！！！

我地唔好忘記抗爭者其中一個最大嘅優勢係：
我地決定作戰主場

我地只要去水炮車無辦法去到嘅地方就得：機場！！！

過往街頭陣地戰，除左71立法會同721中聯辦外
好多人都問一條問題：就係我地無目標好攻
無野好攻，留係條街又唔知有咩好守
既然係咁，點解我地要執著於街頭？
對政府施壓黎講，搞機場可能仲大壓力過搞街頭

記住：抗議運動就係要對政權製造麻煩
搞機場絕對係一個好大麻煩，而且風險比街頭低

班狗自從得到黨嘅支持，已經成為香港揸fit人
黎緊佢地一定會更濫暴濫捕
但係搞機場，咁多旅客，佢地無得唔忍，水炮車、TG都無得用

而且搞機場除左易得到國際關注外
更有可能逼到外國政府加速對港府嘅施壓
我知外國政府都係睇利益做野，你想外國政府做野，就要搞到佢地嘅利益
你搞機場，就係搞到佢地
大佬，每日幾多外國人黎香港，除左旅行，有D係真係做生意架

總結：

優點
1）風險低：班狗唔敢出TG、水炮車
2）對港府施壓，甚至有機會令到外國政府幫手施壓

缺點
1）引起旅客/外遊港人反感（希望佢地旅遊保險有包）

請各位連仔連女認真研究機場作戰方案：

［緊急］最具威力的不合作運動上線！

push